玛侬和另外两名幸存者嫁给了铁匠，而那些蹄铁匠的手，足以连续几个小时敲打金属的手，被证明是用树皮雕刻房屋的关键。 从法国作为罪犯被驱逐出境，这些女人帮助建设了新奥尔良，Joan DeJean, 2022年4月26日 
 这种强烈的高温削弱了这些金属键，使铁匠能够将金属锤成形状。 解释:什么是金属? 2022年1月12日|学生科学新闻 
 要锻造一把铁剑，铁匠必须重新定位无数的铁原子。 解释:什么是金属? 2022年1月12日|学生科学新闻 
 你可以通过尝试和错误学习如何最好地指挥你的部队，以及什么时候你可以把眼睛从他们身上移开几秒钟，命令你的铁匠制造更好的剑或建造一个新的木材设施。 《帝国时代IV》是游戏形式的历史频道。 只是不要从字面上理解。 卡梅隆·昆泽尔曼2021年10月29日|华盛顿邮报 
 该场地俯瞰着一个池塘，包括锯木厂、车匠和铁匠铺，以及一幢两层楼的房子。 蓝色山脊公园道秋季指南|Anna Mazurek | 2021年9月10日|华盛顿邮报 
 当她的对手选择一个铁匠作为他们的冠军时，她产生了同样类型的防御者。 《权游》的红毒蛇和山间决斗，以及中世纪审判史的战斗|Steven Isaac | 2014年6月3日|DAILY BEAST 
 当内贾德一家从阿拉丹搬到德黑兰时，他的父亲艾哈迈德开始了一项新的职业——铁匠。 给最近失业的Mahmoud Ahmadinejad的7个工作建议|Anna Brand | 2013年6月18日|DAILY BEAST 
 对于那个铁匠不可避免的物质欲望，杜布瓦并不太在意。 大卫读书会:黑人的灵魂|大卫·弗拉姆| 2013年5月5日|每日野兽 
 我可以让铁匠制作特殊物品的新“计划”。 《暗黑破坏神3》总监后悔创建游戏内市场 
 尽管有如此重要的阶级差异，比阿特丽斯还是嫁给了铁匠。 犹太人征服者|爱德华·克里茨勒| 2008年12月21日|每日野兽 
 我要把这件事办成，即使他现在认为一个乡下铁匠不值得他注意。 Skyrie的桃乐茜|伊芙琳·雷蒙德 
 他身材魁梧，眼睛像鹰，胡子又大又黑，不知怎的，好像是个铁匠。 红年|路易斯·特雷西 
 铁匠拿来纸和笔，迅速地计算着下个月任何时候奥利弗要交的钱。 Skyrie的桃乐茜|伊芙琳·雷蒙德 
 铁匠离开我几分钟后，我听到下面一个洞穴里铁锤敲打铁砧的声音。 我的十年监禁|西尔维奥佩利科 
 他像不像送饭的迪克洛斯，像拉琼内斯，像烧石灰的加罗特，像其他的人? 当Valmond来到Pontiac完成|Gilbert Parker